世上沒有「100%直男」！美國研究：男性不願承認是雙性戀

過去就有許多研究顯示，人的性向是雙向的，並非絕對同性戀或異性戀。現在，美國康乃爾大學（Cornell University）的心理學家發表的研究中更顯示，沒有人是100%的異性戀，大部分的人都屬於雙性戀，只是偏向喜歡某種性別比較多而已。而男性大多數因為社會風氣的關係，並不會表達出來。

康乃爾大學的心理學教授李奇（Ritch C Savin-Williams）發表在學術月刊《性格與社會心理學》（Journal of Personality and Social Psychology）的論文中提到，沒有人是100%的異性戀，許多人只是「幾乎是異性戀」，也就是多少會有雙性戀的傾向。這個研究訪問了40名堅稱自己是絕對直男的男性，並播放各種影片，內容包含男性與女性自慰，觀察受試者瞳孔放大的程度。

結果發現，這些覺得自己是「絕對直男」的人，不論是在看男性或女性的影像時，瞳孔都會有放大的現象，表示都會感到興奮。李奇認為，性向是一個有如光譜的存在，可能會流動，而年輕人比起老年人更能接受這個觀念。可是，在過去的研究中發現，只有2到11%的人曾經感受對同性的好感，並不符合人性。

李奇表示，過去社會中普遍認為，異性戀女性如果看到很棒的女生，也有可能會被吸引，雙性戀的現象只會發生在女生身上，但其實在男性身上也一樣，「男性被太多無聊的文化社會制約了，就算他真的有被其他男人吸引到，他們也不會說出來」。另一項調查顯示，大部分的人會定義自己「大概是異性戀但不完全是」，比起認為自己是絕對同性戀或異性戀的人要多出許多。

猶他州大學的心理學教授戴蒙（Lisa Diamond）認為，由於在過去，做相關研究的學者都直接把人分成異性戀或同性戀，忽略的中間的雙性戀部分，才會導致這樣的觀念一直持續，其實這是一項大錯誤。另外一項在伊利諾斯州北岸大學（NorthShore University）的研究顯示，人的基因組裡面有兩個特定區塊，可能會影響性向。

照鏡見到自己扯起條丁好吸引 係gay定自戀🤔

瞳孔放大唔等於興奮

Gay ~

我一定唔係gay

男人同男人做愛其實仲爽過同女人做

個種禁忌般嘅戀愛真係好刺激

利申非gay

垃圾文

完

沒有人是100%的異性戀，許多人只是「幾乎是異性戀」，也就是多少會有雙性戀的傾向。這個研究訪問了40名堅稱自己是絕對直男的男性，並播放各種影片，內容包含男性與女性自慰，觀察受試者瞳孔放大的程度。

結果發現，這些覺得自己是「絕對直男」的人，不論是在看男性或女性的影像時，瞳孔都會有放大的現象，表示都會感到興奮。李奇認為，性向是一個有如光譜的存在，可能會流動，而年輕人比起老年人更能接受這個觀念。可是，在過去的研究中發現，只有2到11%的人曾經感受對同性的好感，並不符合人性。

感同身受
睇片比車撞/比人用刀拮 身體都會有反應啦
男睇男自慰唔一定完全反感 興奮可能只係喚醒咗過往自慰係腦入面既感覺
我相信但係睇男男扑野片個結果會可能差好遠

This

試過前列腺按摩

指入第一次入好怪 第五次開始接受到

又時仲會暗爽

自戀既gay

試過用dildo搞前列腺 唔用手都射到 好撚正

見到gay佬會想打柒佢
都算？

美國研究wor
信唔信得過?

高質

覺得怪仲要去成五次

這個研究訪問了40名堅稱自己是絕對直男的男性
40人代表全世界

Agger
同埋性興奮唔代表 ‘戀’ 呀⋯⋯

肯睇晒男男交歡都唔係正常人啦

因為畀心基

係都要屈鳩所有男人都有gay因先安樂。

仆你個臭街，接受唔代表自己都係gay架囉on679，三分顏色上大紅。

個研究唔係就係講緊自以為唔gay嘅人都可能gay gay地咩

X登仔根本就最愛格劍

有時喺街見到靚仔/大隻仔都忍唔住望兩望

歐美AV睇長粗大JJ
日本AV睇巨乳日本妹

咁佢個研究結果咪就係要屈鳩晒所有男人都係gay / bi 先安樂囉。

美國班大愛左膠上腦
屈人天生係死基佬

要波男人有波
要鳩男人有鳩
要窿男人有窿
女人？ 不了

Your friend sends you a dick pic and you screen capped it, who gay

如果個研究係真嘅，同樣嘅結論都可以睇成「世上沒有100%基佬」，「只係佢地內心唔願意接受」之類。

又假設研究目的係想暗示每個人都有可能變基，咁係咪都變相暗示基可以整返直？

結論：研究只係俾啲左膠打飛機。

Btw 講到打飛機，你自慰響某個角度睇，其實都係幫緊個男人打飛機，咁你算唔算係基 ？

每個男人心目中都有座斷背山

其實佢想提出既係大部份人都係屬於雙性戀 呢個先係結論

補充 即是愛無分性別 你對一個人有FEEL就有FEEL 無就無 不論佢男定係女
可以解釋為 覺得自己係直既 只係佢係仲未遇到令佢有FEEL既男性
唔係個個人都可以用一生既時間遇到令自己有FEEL既男性 而只係遇到令自己有FEEL既女性
所以就覺得自己只係一個直男

其實好簡單，因為美醜係普世既，無論性別係男定女都會有一樣既反應
例如大家都鍾意男人JJ粗長加六舊腹肌，女人胸大腿長
只不過見到同性既反應無異性咁強烈

垃圾研究
gay你老母

你呢個講法有問題，如果有feel就會鍾意不論性別，咁點解釋大部分男人遇到有feel既都係女人，明明呢個社會男同女數目差唔多
要加上一點，因為一般人黎講對異性既反應強過同性好多

bonobo

希特拉已經係

gay 會來了

adrenoline

係因為係好難會遇到一個令佢對佢有感覺既同性
類型問題 男性同女性 都分好多類型 風格
女性既類型風格 可能比男性多 所以容易有較多機會對女性有FEEL
仲有一個解釋
根據內文最後一句人的基因組裡面有兩個特定區塊，可能會影響性向。
可以係基因關係而影響
即係你有個個容易對男性有FEEL既基因或者容易對女性有FEEL既基因

咁不如話全世界都係戀童或者鍾意人獸交 只係未遇到岩既細路或者猫狗

不嬲古代人都係雙修
古希臘果班食得不知幾知味

如真

證明性向係會受外界影響， 班基佬仲成日話咩完全天生， 同志有小朋友仲話無影響佢地性取向根本係自欺欺人

Gay test pass

此理論只適用於人與人之間的關係
你這是犯了一個不相干謬誤（Fallacies of Irrelevance）內的
轉移視線Red-herring
不相干謬誤（Fallacies of Irrelevance）是指：
製造偽冒論題（以別的論題冒充原來的論題）；或
製造偽冒理據（如果所設的前提與所下的結論之間沒有任何理據上的關連，因而前提不能給結論提供任何程度的理性支撐）。

轉移視線Red-herring
當被人指出論點有問題時，說出一堆不相干的言論意圖蒙渾過關，便犯了「轉移視線」的謬誤。
例子一年輕人甲：「香港特首董建華施政差又不尊重民意，實在太不稱職了。」
乙：「香港的年輕人只懂得投訴，沒有建設性。」
例子二 即係你

on9,咁老屈都得?

補充 本文討論的是各人的性取向

戀童係人同人啦掛

正想講

補充 本文討論的是各人的性取向
11歲男性也可以對11歲男性有感覺

戀童係年齡上的取向 係另一問題

1960年代，有一位社會學實驗科學家，他叫做約翰（John B. Calhoun）。多年來，一直在研究空間限制和群體數量之間的相互影響。後來，他想到一個實驗方法，就是打造特殊的四方形密閉空間，在裡頭放幾隻老鼠，並且定時提供定量的食物和水。簡單來說，就是一個沒有危險、沒有天敵的「老鼠烏托邦」！

約翰希望可以從這個實驗中，看看在一定的空間限制下，群體數量不斷增高，會對實驗對象展生什麼樣的影響。後來，老鼠不斷的繁殖、越生越多隻，烏托邦「營運」不到一年的時間，鼠群之間就出現嚴重問題了！

約翰發現，烏托邦裡開始出現成鼠啃食小鼠、公鼠雜交、母鼠搶地盤等性別錯亂和行為淪喪的問題…最後在第600天時，烏托邦宣告終止，整個老鼠生態滅絕、不再繁衍，存活的老鼠也都無法恢復正常的行為了…

約翰認為，這個烏托邦的實驗可以讓人類做為借鏡、預言人類未來，倘若地球人口持續增加，但資源越來越少，我們也有可能面臨「老鼠烏托邦」的滅絕結局內！

我冇睇晒篇論文 只係用返你既結論 <即是愛無分性別 你對一個人有FEEL就有FEEL 無就無 不論佢男定係女 可以解釋為 覺得自己係直既 只係佢係仲未遇到令佢有FEEL既男性>

如果你既結論係岩 咁一樣可以套落其他性取向上面 戀童 人獸 戀物都係實際存在既性取向 而且為數唔少
咁樣講係人類黎講愛都係冇分性別 年齡 物種 有咩不相干謬誤

其實你知唔知咩叫 性取向?

因為你未遇上me ,

其實你知唔知咩叫 性別?

屌，個研究又無話雙性戀= 50 50。佢想講 每個人多多少少都係bi，可能 73 可能91 而唔係10成10都直

手殘

我係

假設你戀物 你鍾意拎水蜜桃打J 唔通你認為水蜜桃係一種"性別"黎?

Call me by your name

on lun 9 完

on9

屌，點套呀？雖然用瞳孔放大做基準有問題，但個experiment 只能得出性取向的結論，而呢個性取向係特指 同異雙性戀。因為呢個experiment 個independent variable只係性別而唔係你講的其他野。

conclusion 係每個人都有一定程度的雙性戀
而唔係性取向完全求其

btw 瞳孔放大是興趣的表現
但此興奮是中性詞，而非 性興奮
當身體受到刺激時（受攻擊、恐懼、緊張、大壓力）
adrenaline 會被釋放來為身體準備 短期而高強度的行為
其間心跳加速，血液流往肌肉，氣管放鬆，瞳孔放大......
此可稱為 fight or flight response
因此，當實驗體感到被威脅、挑戰時，他也會進入「興奮」的狀態。

40個好似太少 sampling size 黎講...

中共呢？

打者愛也 你係Gay

依家我係講緊所有人都會對男性只係佢係仲未遇到令佢有FEEL既男性依個點

照你所講瞳孔放大唔一定係性興奮 可以係感興趣 咁點可以話所有人都會對男性有feel依個結論?
而且只係40個人瞳孔放大依點黎做證真係客觀?

啲傻鳩統計學家
你就算出到份研究100%男人係gay又點
反正都唔會影響到我
你有你打飛機

仲憎梁振英 習近平=_=

投射效應只適用無緣無故的討厭，
如果你被男人雞姦而討厭同性戀那就不適用，
如果你是純粹看不過眼就適用

對中共討厭如果是因為中共剝削你自身權益就不適用

諗起呢張圖

sorry 唔記得講。我都覺得呢個experiment 好垃圾
sample size 同 「興奮」的基準都有問題

不過假設個experiment 成立，你話人對所有野都有性取向都唔work

未遇到對的人 係當 experiment個conclusion 「all men are more or less bisexual」 成立之後， 回應「點解多數人都唔係基」的答案。即係個conclusion變左premise。
但未成年人/人獸都唔適用於個premise到。所以唔合理。

btw其實篇文話d 人唔基係因為社會壓力，其實「遇到對的人」唔係佢講，好似

遇到對的人呢個說法係我講

男人鍾意嘅其實只係窿 因為女人多個窿 所以鍾意女人?

我認同人可能有同性傾向嘅機會（或者更準確地，「自戀傾向」。可以參考佛洛依德的《性學三論》同《圖騰與禁忌》），但研究無法代表所有人（正如都唔可能有「直男就一定唔可能變成同性戀」），而且我預計呢個研究會變成擁同人士嘅工具，對此當然我無任何意見，只係我覺得最諷刺嘅係研究一樣都可以成為恐同份子嘅工具，認為同性戀其實都有異性傾向，只係似你嘅講法，「未搵到岩feel嘅人」。

不過我更加想講你反駁留言嘅理論，可以話完全拋錯書包。

第一，佢就係將你認為「唔察覺到自己係同性戀係因係未搵到一個岩嘅同性」呢個推論衍生到所有嘅戀愛關係。你認為佢唔相干，純粹只係以下其中一項

（1）你嘅小前設唔夠清晰
（2）你未理解清楚自己論點嘅推論
（3）為咗維護自己毫無根據和證據嘅推論而莫視甚至推翻自己嘅推論，跟手攞理論出黎轉移視線

你再睇多次你自己響「轉移視線」中嘅例子一，再睇番上面個CM，你會發現佢個出發點一直都響戀愛上，然後你就會明白自己類比失當。

第二，
同上，如果佢嘅議題係建基於你嘅推論方法，佢點樣係冒論題同理據？

第三，

我退一萬步，俾你加上你呢個小前設，再莫視戀童同亂倫呢啲涉及人類嘅例子。先問問呢個前設嘅理據係咩？點解一定要基於呢個標準？而且你都講，「愛係唔分性別」，我認為有可能係先驗（a priori），都會響成長經驗上產生改變，咁點解唔可能係對一種身體性徵產生天生性嘅嫌惡？（例如會有人［不管男女］天生對男性器官產生嫌惡同噁心，從而影響佢嘅性向？）

你可能會話，愛不一定包括性，但係個研究正正就係從性出發，所以至少，呢個研究根本就係參考價值。

利申鳩Up，不過見你拋書包拋得咁開心，咪覆下你。記住覆番我，唔好等我單機

Btw 個研究好鳩，佢地以瞳孔放大作為興奮嘅標準，實際上驚訝和緊張嘅時候，瞳孔都會放大，你想像響旺角見到有個連登仔打飛機，你一樣可以做到呢個效果，除非佢用腦部掃描或者檢測安多酚嘅釋出量作比較，再加埋大規模嘅對照組，先叫做同做有啲科學根據。

ok 巴打
雖然唔可以話你錯
不過從你角度論證好鬼死麻煩

要試下屌閪以外快感
人一世物一世
試下畀人爆菊都好

On9

思想上接受到雙性戀唔出奇

但肉體上就未必

個實驗係咪：
問一個問題只可以答知道/唔知道
你老母知唔知道你係雙性戀？

我都覺研究好有問題，特登係上面講番fight or flight

不過有幾點我唔太認同

一來 同性戀單純未遇到適合的人只係說明左同性戀其實可以同異性有正常關係，但唔代表要作出恐同行為逼人做異性戀。而且所謂「對的人」根本可以成世都搵唔到

二來你話 思春 個推論可以擴展到所有戀愛觀，但問題係 佢個推論係 base on 個experiment 後（假設係正確），對現況-少同性戀人士 的解釋。因為個experiment 只係講男同女，所以 思春 個推論只可用於同性戀，其他擴展係唔符合個實驗結論。年齡人獸可以有其他因素同考慮，要做過實驗先知。

第三唔太明你個point係邊 sorry

鬼佬有個Term叫咩hetero-flexible
即係男人可以同男/女sex 但剩係同女愛

有時想俾人屌屎眼 有時睇av會focus喺男優條J到

利申非Gay

又一個垃圾研究想正當化同性戀

其實第三點純粹只係想拎黎反駁人獸既議題
唔適用於其他議題

總括黎講 我只係想帶出 我講既點只係FOR在"性別"上 人的取向
只係覺得某啲人 拎戀物/ 人獸/ 戀童 等 議題 去 拉埋 人的性取向黎講
係有謬誤 即係我講緊過既不相干謬誤

睇gay v 瞳孔放大就當係戀
老老豆豆
睇幼齒瞳孔放大條數點計？
fbi會唔會太忙？

因為 例如物件 動物 歲數 唔會歸納為一種性別
即係某啲人對 "性取向"呢個名詞有好大既誤解/理解錯誤
所以個啲人先會拉埋一齊講

on9 雙性戀個理論金賽一早講過啦

Make love, not war

仲有其實我都係講緊戀愛上
所以我咪話 "愛"無分性別
我承認我說明唔夠
我一直都係講緊人同人戀愛既方面

而你既發現都係正確
我承認我既觀點係好難證明
幾乎係好難搵到方法去引證
所以永遠沒有答案
只能夠講你信唔信我所講既論點
信則有 不信則冇
或者某一日你真係好幸運遇到你有好感既同性
而又諗番起我既理論 你就可以選擇去相信我既理論係真既
所以係冇絕對既正確

我既論點 就好似你信唔信有冇來世一樣
信就有 唔信就冇
同埋都係證明唔到

男仔之間究竟有冇純友情

心中都有座斷背山

我唔係太明背後個邏輯
點解我對呢樣野會令我產生興奮 就係代表係gay?
中間係未skip 左太多野

如果男人係7成水，咁飲水係咪gay

而所謂戀愛又延申到 愛情三角學既理論
分為 承諾 激情 親密
無論佢係男定女 只要對一個人有上述其中兩個因素或以上(即係3個都有就叫真愛或圓滿之愛)
咁我就以呢個理論 介定何謂戀愛

唔理男定女 都好
而本身要遇到一個人係可以有哂三個因素都已經難
所以我講既理論
如果你遇到有哂三個因素仲要同自己係同性再加上大家都係互相喜愛
就係一個非常非常非常之罕有既 奇蹟
所謂奇蹟就係難以實現既

唔係話唔信
但係source呢？

人的性別上取向的問題
從來只係透過自己親身經歷
去判定對或錯 有或沒有
所以冇機會 緣份 經歷過既人
可以永遠都唔相信或者覺得係錯
唔能夠100%用言語/實驗去證明呢個論點係正確
所以係唔會單靠source就能證明得到對定錯/存在定唔存在
所有SOURCE 實驗都只係表面引證 就算可能遲D真係有人更有具體既實驗去證明
唔信既有 覺得錯既人 點都會搵原因指證佢係錯
到最後 其實都係講緊 有冇事情係令你去選擇相信呢一個理論

細路女🤤🤤

咁偽娘呢?

受: 前列線刺激
攻: 肛門嘅餘溫

互相質賞對方身體
有肌肉就有排玩
冇嘅肥瘦各有各好玩

重有互含, 了解大家JJ 結構
互得開心又放心

搞gay 真係大把嘢玩
所以好深信好多正男神都係bi 或者 gay

嬲嬲豬啦有人
好傲氣受嘅feel

睇下成人台個post 自己條撚個post 就知

賢仔
由於世界上沒有「100%」直男
所以腎仔係bi 最少>0% 係gay

其實你只係睇梗屌梗佢地好man好大隻好身材嘅男優